{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 힐하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 お客様は2名基準で客室を予約し、特殊客室を予約する場合、直接人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のお客様は全客室でネットフリックスを視聴でき、朝食ビュッフェも無料でご利用いただけます。 食堂ではサムギョプサル、カルビ肉、豚肉炒め、キムチチゲ、オムライス、辛いラーメンなど様々なメニューを提供し、ルームサービスもご利用いただけます。 また、全客室で羽毛布団をご使用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "お客様は2名基準で客室を予約し、特殊客室を予約する場合、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できるのはどの客室ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様は全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食堂で提供されるメニューには何がありますか？",
            "answer": "食堂ではサムギョプサル、カルビ肉、豚肉炒め、キムチチゲ、オムライス、辛いラーメンなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "ルームサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "羽毛布団はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "全客室で羽毛布団をご使用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 406
    }
}